明明話左好痛，男朋友都要照入黎

男朋友幫我撩耳仔，撩到有個位，我話左好痛，佢都話果到有好大舊耳屎，撩埋佢啦？
佢都唔擔心整穿我耳膜/ 整傷我，佢係咪真係咁唔愛我

屌你老母 膠少陣當幫忙啦

真人真事，岩岩發生，如果我講大話，我即死

咁你舊耳屎真係好大舊阿嗎

真係好痛呀！

忍下啦，破處都痛架

死全家

把口真臭

滴啲AA膠入去～

滴入去 修補耳膜？

你又吉返佢c眼囉

建議分手, 男朋友應該用嘴吸舊耳屎出黎, 佢唔夠愛你

即死，死亡筆記咩